上年買晉海既人柒左柒右啦，而家Malibu仲平

晉海買家中大伏啦，晉海行8分鐘先到mtr，Malibu一落樓已經係 樓價稍為跌少少晉海班九按撚即刻負資產，完全冇得守，而家應該驚到震。

五球幾買間一房晉海結婚用果班柒頭感覺如何？到時落大雨點算？

你唔係10年前買， 呢5年內買既，大跌都含家產攬炒架啦

90 步笑100步， 何苦？

一句講，新鴻基同會德豐既分別！

新鴻基d樓唔會爛無滲水

公道少少講
晉海都有有蓋天橋直達
落雨打風都照返屋企

係咪冇睇過簡介又眼紅人？

傳統香港人對新鴻基有情意結！

多謝支持

利申員工 所有野跟跟步驟黎起

樓主不如話2017買左康城二手李嘉誠果幾個盤班人仲on9，呎價一樣，仲要遲d連景都冇埋

睇過，垃圾，如果全部起好晒，入晒伙，康城會逼撚到仆街，公共空間少撚到仆街，如果走起火警人踩人都似

咁有d人即時要住，所以先唔買樓花
正因為咁所以樓花先平到落二手價

相差幾十萬，我全屋剷起再豪裝都得啦

有蓋冇玻璃窗一樣死，你試過落雨行去首都未？

有冇試過冬天好凍/夏天好熱/打八號風由地鐵行去二期？個有蓋天橋冇咩用

請問釘板扎鐵落石屎 你點補救 炸左棟野起過？

咁會德豐駛唔駛炸曬再起過？唔係會點？冧石屎？

發展商都唔同啦天才

佢係睇最平果幾間
不過800萬買晉海2房果班都唔會賺好多
新鴻基加得好狼

新地出名首批"平賣" 然後第3-4批托價 博你抽唔到平樓失去理性入貴樓

第5/6號價單最新 面價已經去到18~21K

不過新樓太撚多優惠 實際成交要真係睇幾多%優惠

頭先9禁左幾下 晉海依家大概成交緊15-16K

不過會德豐個盤係你拎得曬啲優惠 折完先平

價單呎價由15931至20383元
面價其實同晉海差不多 大單位尤其係

第一次見肥絲唔入黎捉

樓主又話放煙花就會樓爆
即係幾時